袁弓夷 黨官握中共內部機密自保； 美驅逐中共媒體，大外宣巨資化水； 香港檢疫連爆黑幕

【熱點直播】袁弓夷(34)：(中文字幕)
美國至少千名共產黨員叛逃，中港高官人心惶惶想退路；
黨官握中共內部機密自保；
美驅逐中共媒體，大外宣巨資化水；
香港檢疫連爆黑幕｜
2020年8月5日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
102K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》將於8月9日(日)晚上8時舉行，活動內容包括：即場(LIVE) 參加送禮活動🎁、播放珍貴珍珍經典採訪片段🎥、珍珍兒時照片大公開👶🏻！！萬勿錯過喔~~🥳

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年8月5日
記者：梁珍
攝影：Jack